香港係咪戒嚴中 去到邊都要比皇軍黑警摘名

軍政府

恐怖分子做野 唔使你教

遲啲開始要買過路錢